有冇元朗手足有無人機？

想聽日望一望南邊圍個地型

google map是個好東西

淨係google map冇用

無人機可唔可以運野

唔得 太重 poly嗰陣已經試過
頂多可以去望下當時形勢

運二手大陸人用過嘅口罩？

聽朝d左膠泛登囝起身
只會話「唔好搞，入面好多平民」（=南生圍村民前線好黃）
「我地唔入村」
「樓主係連衛兵」

deja vu

呢個可能得

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

中原地圖先睇得清楚條村環境

依家唔係睇樓
而係睇人

會輸民意 唔好呀！

一般servo都有5-6kg扭力，槓桿距離夠短的話一定夠力夾穩支水樽。
防火工程用緊啲防火泥去塞啲過牆窿，其實個質地同萬寶貼好似，可以搵萬寶貼試驗下。
講多乜自己諗

依家目的其實唔係掉聖水
而係偵察現場

頂多掉口罩